食屎啦仆街

害到我有抑鬱症的某人，你唔會有好既將來，你唔會有幸福，你咁自私淨係識諗自己，小器到死，成日以為自己好巴閉，高高在上?
正仆街 好撚憎你 你害我既 我一定會十倍奉還

對唔住冇下次,原諒我好冇我而家好後悔我以前咁賤

世界欠左你

辣殺

讀你個所謂恒大啦